
                      Es una de las peores películas del género "suspenso-terror" que vi en mi vida. En primer lugar la trama de película es muy aburrida, todo ocurre en una casa vaya novedad. Los personajes pésimos, en resumen, el padre un tipo que al principio parecía tener los cojones para salvar a su familia se hace manipular por su esposa que es una verdadera idiota ya sabemos a quien se parece su hija. El niño un tipo friki que pone en riesgo a toda su familia por salvar a un indigente. Todos los momentos de la película son predecibles y aburridos, al final cuando se espera que la mujer (esposa) termine haciendo algo interesante, deja vivir a las personas que trataron de matar a ella y su familia. Lo único que puedo rescatar de esta película es la actuación del muchacho que negocia la vida del indigente, me hizo recuerdo al guasón de legger.  En fin, no recomiendo verla, a no ser que quieran perder 80 minutos de su vida. 
Pdt. Recomiendo que vean purge 2 que es mejor
        
            